大阪 食得好

想問下巴絲打大阪/京都有咩懷石料理可以一試
同埋求馬肉雞肉刺身推介？
謝謝

push

雞家六角雞。

tks ！
依個係雞刺身？

google都懶
伸手黨